愛德華哥哥陪我玩!!!

。。。

[img]

痴撚線

屌好撚心寒呀

我屌你老母臭閪，煩唔撚煩呀

細個睇鋼鍊03 TV版

睇到愛德華老母死果度

覺得好唔開心所以冇睇落去

中五暑假睇鋼鍊FA

睇到合成獸果度 嚇左一嚇

唉唔好唔開心啦

我知點解你會咁大反應

原來你仲慘過合成獸

合成獸都叫做係人+狗合成出黎

你直情係試管生出黎

仲慘過人地石頭爆出黎呀陰公

CLS